有冇人有玩idolish7 ?（2）

IDOLISH7

アイドリッシュセブン

偶像星願

由萬代南夢宮製作的女性向音樂類手機遊戲。由少女漫畫家種村有菜老師擔任角色原案，歌曲製作由Lantis擔任。
IDOLiSH7不僅是一款手遊，而是一個集小說、漫畫、遊戲、音樂、動畫為一體的多平台大型企劃。

IDOLISH7:
和泉一織 (cv:增田俊樹)
二階堂大和 (cv:白井悠介)
和泉三月 (cv:代永翼)
四葉環 (cv:KENN)
逢坂壮五 (cv:阿部敦)
六弥ナギ (cv:江口拓也)
七瀬陸 (cv:小野賢章)

Trigger:
八乙女楽 (cv:羽多野涉)
九条天 (cv:齊藤壯馬)
十龍之介 (cv:佐藤拓也)

Re:vale:
百 (cv:保志總一郎)
千 (cv:立花慎之介)

ŹOOĻ:
亥清悠 (cv:廣瀬裕也)
狗丸トウマ (cv:木村昴)
御堂虎於 (cv:近藤隆)
棗巳波 (cv:西山宏太郎)

小鳥遊事務所:
小鳥遊紡 (cv:佐藤聰美)
大神萬理 (cv:興津和幸)
小鳥遊音晴 (cv:千葉進步)
きなこ (cv:佐藤聰美)

八乙女事務所:
八乙女宗助 (cv:小西克幸)
姉鷺カオル (cv:川原慶久)
日向秋人 (cv:柳田淳一)

岡崎事務所:
岡崎凜人 (cv:古川慎)

月雲Production:

月雲了 (cv:高橋廣樹)

Others:
Zero
千葉志津雄
Mr.下岡 (cv:高木涉)
櫻春樹 (cv:關智一)
九條鷹匡 (cv:津田健次郎)
ダグラス・ルートバンク (cv:竹內良太)
ここな (cv:日高里菜)

隔籬原來已經1001
潛咗一排水就已經(2)

話說DHC個張訊息卡實物好靚
見twi啲人po晒相…最衰搶唔到…7分鐘完售真係好癲

新post lm

5點半開始賣都咁快賣完真係癲

嗰日起身見到完售嚇親

唔小心1001咗

我本來好開心
填好哂資料先話冇哂
佢話檢討在庫都唔知幾時再出

要成日check

話說我係樂富見到有得夾i7新兔娃同es娃

你講12月左右出個隻毛絨兔娃？
1月個時NAMCO已經有得夾
我夾左隻天（呢邊天推

係難唔難夾

一月夾咗+1
嗰陣有個天推見樂富冇天 突登去咗旺角夾
估唔到依家重有(雖然唔知有邊個)

同日本比難夾好多
喺日本自己夾咗5下夾到大和
見其他人同fd夾咗20-30次就夾到(同見到有人夾咗50-60次夾到全隊zool)
喺香港夾咗60次左右先夾到壯五

咁我都係望吓算分分鐘上網收平過自己夾

有zool兔娃，2、4、6、10毛絨兔娃

喺香港除非識夾/鍾意親手夾 唔係上網收算

利申 唔識夾但係鍾意親手夾

香港啲機肯定set到勁貴，個夾先實，先夾到嘢

難…真心難
我都用左成半個鐘先完事

我覺得日本啲夾都係實過香港少少
部機本身嘅設計影響多啲

淨係夾i7唔算成日夾公仔 喺日本就更少
但喺日本夾真係開心好多 至少唔會夾夾下有種無力感

dhc表参道陸陸段message

潛一排水就1001左

D人成日話日本易好多但我廢到喺日本都夾唔到 記得好耐之前vbt嗰陣去日本namco夾公仔每入700yen就會送張vbt大書簽，嗰陣為左d書簽喺咁入錢，夾到生無可戀仲要乜都夾唔到

好想飛去打卡

#metoo

實不相瞞 我今朝有睇過機票
之後放棄左

呢排係花期實貴

如果住係東京就好啦

佢地都出生日SOLO曲

遲早嘅事

銷量反映一切

Happy Birthday

個簽名
冇虎於喺後面嘅話唔會知係佢簽名

好可愛呀!!!!!!!!!!
點解壯仔咁可愛㗎!!!!!!!!!!!!
已經被萌死

正
我等天個輪先抽

天

朱古力威化餅好食

屌睇撚錯咗咗

朱朱力餅 i am coming

又要慢慢食

仲有個七月出

又要瘋狂請人食威化餅

一日三餐威化餅

Vibrato 出blu-ray 啦
本來想7net訂有B2畫布，但又唔比海外信用卡訂
迫住要animate特典file

我都係本來想7net唔得就轉左去tower records
如果係T3推唔洗諗次次訂animate就好

輕輕一推

live goods入手

17新歌

抽唔中live飛

上班時間忍唔住睇左劇透
一織推表示已死

抽唔中live都可以照買

cg圖估佢唔到

想聽壯五作嘅歌

同有啲掛住江口嘅口音

live viewing 見

次次一聽nagi把聲就好想笑笑

口裡説不

噢…你地抽唔中…
咁我都係唔好出聲 廢事被圍毆

唔緊要啦

恭喜哂

話是話今年好似唔多見花籃募集？

可能暗地裹已經整好

會唔會呀

想問下有無人玩日服
我出街開日服完全連唔到有wifi就得
台服就無呢個問題
試過重裝都無用

我ig見過2個
不過我冇join

似係網速問題
我只要爆data被限速係會入唔到

係公司無得玩
焗住係屋企先玩到

日服用data入唔到game+1
不過入到之後用返data無問題
所以出街之前入咗先咁就玩到

只要唔好出返去bandai namco online嗰到就得

大家有無儲開餅卡

等緊FB有無…
老人家好少上IG

舊年Join過FB嘅團一次

我就儲開餅食啲fd爆幾盒，反正都食唔哂，又幾好食咁

有
餅卡嚟講好好味，食1、2塊可以當一餐幾抵食

已lm

朱朱力最正正

我早排都買咗盒 餅都未食哂

今日同fd開party 食哂朱朱力味真係好好食

去唔到感謝祭走左去off旅
宇治 嵐山 都走左一輪 北部淨係去左食冷麵
都係覺得宇治最好 (一定唔係身為1推濾鏡深x
宇治d店 staff知你係off旅黎 都會同你傾幾句 好識做生意
Matcha Republic 個staff哥哥好有心對i7好有興趣 門口個陸陸都係佢畫
最後仲問可唔可以幫我隻一織影相問點樣影會多d人點贊
幫佢宣傳下

大佬
我係wb見過有人share過佢畫係門口個嗰陸

係呀 佢謙虛話因爲唔識陸陸 就咁睇住黎畫可能唔太似 但畫得好好囉

我都想朝聖

實有機會既唔跟佢新幹線的話 坐廉航去唔係好貴姐
跟住佢地行真係好開心

買咗機票7月10-14去東京玩希望有event可以買買買簣

event完走派信冇報酬...
重開game都冇

佢係一個壞咗嘅⋯

好正呀你係直頭join tour?

係呀 跟佢個新幹線tour先有小册子送

我都心郁郁諗住去
你係book日歸plan定住宿plan見住宿送多張地圖唔知值唔值得為左張地圖住一晚

我係兩日一夜啊 一日去唔哂咁多地方
雖然京都地方同地方之間好近 但佢好多店4點就關門
慢慢行的話都係住一晚好
反正都比左機票錢 (絲打係住日本?
地圖就真係京都個地圖 mark哂佢地去左邊 同每人有張memo寫左幾隻字
仲有一張貼紙係ig風每個人影既景點同off旅個logo
我個人覺得幾靚 留念幾好啊

唔係呀，只係一隻香港社畜
諗住旅行途中夾硬抽時間去咋因爲已經要賣甩個旅伴所以唔好意思住一晚
等我再諗下先
唔該哂sis意見

二次元唔好計呢d

屌，呢個聯動去唔到，太遠又冇時間淨係可以去池袋2號店cafe

你去東京？試下町田或者川崎

我去4日咋，係得day1鳩行，但係嗰日朝早要排某甜品放題店嘅飛，如果去町田/川崎來回都成二個幾鐘。其他時間都買哂飛book好哂嘢

Chinana呢個名真係天才
有時間都唔一定抽到7月頭全國(世界)d i7粉都集中哂東京

大家去邊？

メットライフドーム

メットライフドーム現地+1

好勁

off旅京都

仲要係rtv！！！！

好想去

好靚仔

大家今次都好靚仔

唔靚仔啲點引你哋去京都

利申 無錢去

我都冇

搶到飛飛

恭喜

一開ig就眼火爆嗰撚個都手多買多比錢之前check吓好冇？阻撚住哂

多fd一齊搶係咁嫁啦係咪都買左先

又唔啲fd溝通，亂咁買飛仲要有幾個做爛市

呢度得我地LV
其他大佬飛哂
Btw你邊個場

屯門day2班fd嗰個係屯門

我係屯門撚但陪fd出城睇

英雄絲係屯門撚緣份呢啲嘢⋯

我係呀但反而未試過去屯門睇lv
Btw 爆滿哂嘉禾加左場

我每個星期日都去屯門飲茶，飲完睇lv啱啱好利申：上次sideM都係屯門

佢冇撚嘢啊？

nagi

是咪戇鳩
換嘢換到綁架咁 唔畀丁品就撕票
個post似同人講自己唔鍾意陸多過想換走陸

nagi真係好靚仔
不過仆街呀哥點靚仔都係個大仆街

終於見到大和唔戴眼鏡

學生妹竟然都會每個星期飲茶
上次sideM抽到飛現地左
不愧係你id可以大言不慚咁講イケメン回転寿司

好似開心速遞朱00個二哥咁咁

見一個屌一個送比人都好

其實佢寫到咁明明本身想同佢換嘅陸推見到都即刻唔想換啦
洗唔洗特登寫呢句出黎

屋企傳統 現地咁正

而家啲人仆街到好唔尊重

屌仲有係張bar枱擺完檀，影完，又唔收嘢嗰啲仆街明知得一張枱，又多人，想放低杯嘢飲幾秒都唔得

每個人都好靚仔
但我末抽到一織
點解要ur喎 本來仲諗住強娶算

日台服一齊爆死
半價抽連SSR都無

希望i7 cafe可以抽中，難得撞正旅行

第一輪已爆死全落
等緊第二輪開

認真？我全部book第二輪最尾嗰period

堅
19號開嘅第1輪身邊一齊衝現地嘅朋友開晒AC抽都全世界爆死

屌好撚驚

全落

呢邊都又全落

me2

82

天陸

nagi 始終贏唔過細佬

第4部係咪虐和泉兄弟

吓

唔會嘅
In 文太 we trust

親媽張圖又咁
最新果話話買手信比媽媽 大和又「.......」

屌 逢兄弟虐虐

抽唔到飛睇live

聽日睇LV

最後都係去咗台場買lv睇忍唔住

請你地有心理準備 正到爆

好期待

好高汁等你地睇完快d一齊討論

梅原絲你今日睇lv話唔定睇到我

屯門stagE現地

我地day2個位好前

爆喊喊

邊個on9揀cam，同我出嚟

已失聲

個cam影咩?

永遠唔focus唱歌嗰個 影背面 成日唱唱吓轉影centre ，明明無人 屌 仲有好多，好嬲

你一定係冇睇琴日先咁講
今日個cam已經好左好多
琴日嗰場係我睇過咁多次LV鏡頭捕足得最差嘅一次

尋日仲衰？唔撚係掛 條友新人？cls仲差過sideM 真心miss咗好多精彩嘢 真係屌哂鬼鬼

今日去咗睇，好正

10號先見到 期待

睇住佢地眼入要ge景色一直變 真係好感動
live d回憶衝哂上黎
アイナナis real

兩日都現地既我到今日都好ロス
我Day1係Stand A，encore個時白井架車就係我正上方
Day2直接アリーナ神席位 舞台通道隔離個位（TRIGGER開場時行個條）

願いはshine on the sea同Day2感言都喊到癲左
Crescent Rise（TRIGGER新歌）個高音簡直正到起雞皮

Day2呢單野發生個邊就係我正後面個區
我事後官方出謝罪通告我先知我後面個區出事
我個行同佢地隔住左另一部固定位置camera(呢部係正我後面)&一個通道

我都嚴重ナナライロス
D1芝生2列花車時好近咁見到79
D2係對正main stage ge arena 1列好近個個好靚仔好可愛啊比soma射左一下
估唔到第二日soma會喊，佢地3個真係好TRIGGER
對新歌個印象得返啊～啊～啊～
隻新碟快d出啦！！
happy day creation 真係好可愛！！！！！！
mezzo mc太可愛！！！
賢章真係好陸 好可愛！！！！
增田=一織！！！
太多太多啦 好想快d出BD

我係另外一邊完全冇注意到
係奇怪點解中間會黑屏左一陣 但之後都冇左回事
好彩傷者冇大礙

你哋個嗰都現地

作為一個天推&soma粉4、5年既我見到soma喊真係超震驚
搞到我都想喊

然後我今年終於記得寫比信佢

下次再有既話繼續加油啦BRO

屌而家先嚟當選仲有咩商品啊

杯墊

今朝一見email已經諗：d商品肯定好多售完我仲去黎做乜

各位係咪已經打緊活動
Crescent Rise
LIVE到而家都念念不忘

喊住打

有冇人要 冇124589悠

已經上左PREMIUM BANDAI訂左
自收成SET

我都係，要唔哂咁多人

我反而唔唔捨得拆
我舊年個set仲係好完整未拆過包裝同我d雜誌一齊放

4周年快樂
今晚收工拿拿林返屋企睇生放

原來有i7 po
lm先

新入坑lm
用幾日時間睇曬第三部同第四部出咗既劇情
好胃痛
btw最近個100lv以下3倍經驗搞到人玩開就停唔到

去左台北animate，敗家仔了

好靜

想問有冇人去咗youme cafe stand喇?

未去 都唔幾敢入荃灣

新入坑咁咪miss左場LIVE？！

因為唔多人講
爬一爬都知黎黎去去都係個幾個係度講
好難唔冷清

未去+1
未至於唔敢去荃灣但暫時未有時間去

係呀 早個星期無聊先開咗動畫黎睇然後入坑
要等下年live了如果早多2個月睇起碼可以睇下live viewing

我見勁多野完售不過想要楽生日相